點解深圳人均月薪咁低，但物價追得上香港？

深圳班撚樣食屎嫁？

香港笑人月薪低

Btw
好撚多人鄉下幾棟樓收租
就算打工既 升得較高既位貪貪埋埋唔少野

響香港做打工仔就真係食屎啦

深圳D撚樣平均月薪唔係4-5K?

好多人有灰色收入

xx國：點解香港人均月薪咁低，但物價追得上XX

澳門已經得

好多大餐廳最大粒果個都係搵緊6k

深圳多公司包食住

好木台底錢你唔知姐

屌 覆三次

你搬去龍崗深圳邊皮其實都OK

打工包食住爭好遠，同埋佢地要去食20蚊樓下既餐廳都係大把選擇。

認眞回你
部份公司包食住，或者包食住自己屋企
屋企比香港大

另外有收租 收到兩三千已經幫補好大
仲有村入面每月分錢，年尾又分紅
消費其實好低，用淘寶買野，食野都可以食平

的確商場果啲係貴既 不過我覺得生活收入比例上黎講 香港人仲差啲

貴有貴，但好多餐廳一樣十幾蚊個飯咋喎
就算商場入面好多都平香港大半啦

深圳好多高人工20k up

人工平幾倍，但波鞋依然一千幾百蚊一對，iPhone 一樣係一萬幾千

深圳地大。

收入低既人去消費低既地方。
收入高既人去消費高既地方。

你成日去消費高既地方所以先有依個錯覺姐。